美國記者問小豬 可唔可以帶領芝加哥火燄拎世界盃！！

【體育】德國名將舒韋恩史迪加周三在美國召開投美職後的首個記招，竟然被美國記者的提問難倒，最後在球會人員幫助下，妙答對方。

美國雖然有美職聯，但不少人對足球的知識依然匱乏。德國名將舒韋恩史迪加（Bastian Schwrinsteiger）周三加盟芝加哥火燄後召開首場記招，有記者竟問火燄能不能贏世界盃，小豬乍聽下，覺得是不是本身英文不好，於是問旁邊的助手，兩個助手先後向他耳語之際，該名記者竟然再問同樣的尷尬問題。

火燄的官員代答指出，火燄是不可能參加世界盃；但小豬接下來得體回答，救了記者一命，「就算不是最出色的球隊，都可以贏冠軍，足球世界甚麼都有可能……我會幫助火燄變成世界級球會。」

小豬用食字把記者的「world cup」，變成「world club」，可謂絕妙兼有急才。

此外，小豬還透露沒時間正式向曼聯隊友道別，因當時球員都忙於備戰，不希望打攪球隊。

難怪美國人咁鍾意成龍

笑撚死

美國人係好撚無知

個記者無知=美國人好撚無知

事實上美國人真係好多好撚無知
只係叻果班真係好撚叻

屌 原來你講既野

人類真係好無知

成龍之流都算

身為體育記者都咁無知真係大件事啲

Club World Cup?

火燄射球

美國人真係大部份好撚無知啵
佢地連中國係屬於Asia Pacific都唔知
好撚多人連夏威夷係美國第五十州都唔知
會信埋疫苗會引致自閉症呢啲on9野
好多耶撚覺得神創論係真進化論係假
仲有啲黑鬼會覺得地球係平(非曲，真心)因為佢地睇唔到係彎
大部份人科學常識幼稚園水平
數學能力廢到一條中一程度問題都答唔到

最top果班基本上係猶太人同移民

agger
玩具當運動

俾粒膠做咩，事實黎
一個強既國家從來唔需要average既國民好勁
美國最勁從來係因為佢吸納全世界既精英

英國好似得20%人知道銀仔連續兩次擲到公既機率係1/4
呢類數學/統計/科學上既無知全世界都好普遍

另一種係偏執型無知
就好似相信疫苗導致自閉咁
呢種無知最得人驚，因為佢地一旦相信
就點都唔會肯改變觀點
鬼佬自己都笑班弱智唔打疫苗

香港同美國最大分別係
美國民眾無知但精英階級唔係無知
香港係民眾同精英一樣無知

事實上人類真係好無知

只係勁個班真係好撚勁

呢個其實係真理，人類文明從來係少數人既智慧去推動

所以我唔明港女崇洋以為鬼佬好撚醒

無腦+無腦咪夾到